新Netflex 喪屍劇集 BLACK SUMMER 垃圾到暈

睇咗一集已經頂唔順，人物刻劃垃圾，演員演技垃圾，劇情垃圾，成班角色無腦無演技。睇到一半已經忍唔住google ，係Reddit 俾人屌到仆街imbd 都仲有成6.9分
第一套睇完真心覺得垃圾嘅netflex original

負評企出嚟駁我啦屌你老母
呢套垃圾膠劇，影衰哂Netflix 個名

拍到一段一段咁
扮撚晒野 d人物又唔吸引

懶哂特別咁
一段一段咁拍但係連埋一齊又唔連貫，連個故事都講唔清楚。
劇情弱智，個犯打死軍佬睇到我目瞪口呆，心諗弱智都當到兵？？？最後checkpoint 兩下子俾人群沖散到過哂唔開槍唔阻止
唔單止侮辱觀眾，直頭侮辱緊Netflix original 呢兩隻字

多謝ching提醒 唔撚洗睇

睇一集，一齊屌，其實都開到眼界。
未試過咁具體實在哋感受到呢種感覺，睇住啲人物真係有種出哂戲嘅感覺，演技廢加劇情唔合理到一個地步值得睇一集去開下眼界

睇左半集已經覺得好唔掂
多謝巴打提醒

Reddit 多數多到3,4集都頂唔順去棄，我就一集果斷棄，太廢。
btw 負評友無嘢駁？？默默留下負評走咗去，你哋個腦同入面啲角色一樣？？

睇咗幾集
個個人赤手空拳都唔拎碌棍揸下

Z nation 本身都痴痴地線

好在半個鐘多啲

我都唔講佢點打喪屍，第一集成班人行嚟行去好似玩緊ocamp 緊， on99

劇情痴線都算啦，呢套劇無人痴線，係出得街呢一下痴線

睇咗兩集頂唔順
想問重點係邊集
想講套電影the silence仲垃圾 抄無聲絕境抄足九成 個結局仲要九唔撚搭八
睇完兩套對Netflix好失望

係 睇左第一集已經完全唔想追落去

無聊追晒,D屍好撚ON9
拍攝手法懶特別 D屍演技唔掂
所以軍佬都白痴式俾人殺
市中心大戰 得幾隻屍 飛機就懶係多 但你唔會知佢炸緊咩 只係鏡頭搖
D演員又係唔知演緊乜..韓國女仔又唔知想點
最尾eng屌撚左出黎 心諗"下? 咁就完左?" 我DLLM

基本上個鏡頭就係不停影住d人大頭同傾計 無乜內容又一集

睇到trailer 都知伏，剪都剪到9唔搭8, 浪費哂啲演員

唔想追落去係一個level，睇完之後要出post 屌又已經係另一個level

第一集個spear 真係膠到一個點，都已經世界未日仲會聽個犯9UP話知道啲黑錢收埋係邊，who fucking cares? 到個犯換手，入埋廁所叫佢埋嚟殺埋睇到我着咗。屌你老母係度侮辱觀眾智商，痴撚線公司

我到而家都唔明負評點嚟？ Netflix 將錢放落網絡做打手？

好彩未開嚟睇

一開始好期待又有喪屍題材嘅劇仲要係Netflix 心諗實無死啦，點知出嚟趕客。
一開場就整個垃圾左膠大愛女人出嚟，演技又唔得，痴線

睇晒8集
佢應該係行cloverfield果種模式(found footage)
開頭影D無聊野>災難開始>逃生>影果條友死左>完
E1-7無咩打喪屍,主要逃生,講下心理,人性果D
(不過D角色行為動機都幾on9下,可能佢想寫實
但睇落似plot convenience)
E8就打到尾
通常睇twd,Z nation 主角小隊個個神級隊友
twd -差佬,弓佬,武士刀.....
z nation - 特種部隊,狙擊手,近戰專家,變種人...
最尾E8接近stadium,開始人多,不過大家都係普通人
三唔識七, 遇到喪屍亂鳩咁射,又無組織性,
人類好快收皮...呢到都算合理,
重點係
最尾主角team人真係入到stadium..
跟住...就無啦
你唔死就講埋落去啦,無頭無尾咁

好彩冇睇

睇完兩集覺得無樓主講到咁嚴重囉

我明你開頭嗰一段，但chaos 還 chaos , 如果啲角色做埋啲嘢唔合理根本睇都睇唔落去，代入唔到出哂戲。 淨係軍佬spear 嗰一段，同埋第一集最尾check point 俾人衝開嗰度已經睇到我目瞪口呆。

好多人on defence 話套劇sell 真實，sell 現實，你講就叻到最後去到呢啲關頭你咪又係咁？

但喂大佬呀平民我都話OK算啦，你軍方應該算係最有組織最有目標啦掛？都完全唔知做緊咩，好多地方完全違反人性。你見個個都咩哂backpack 拎嚟地圖就知一定唔係短期內發生，但個啞仔可以痴撚線到咩都唔帶，咩7都唔知，on99 咁。呢啲完全違反哂人性，唔係有無腦，聰唔聰明，又或者係冷唔冷靜咁簡單。

check point果度好合理喎
咁大個住宅區有冇可能得一個出口, 派兵擋都無可能擋晒所有啦,
幾丁友守比一班人衝點都散啦, 再者佢地係平民無可能開槍殺晒佢地

角色行為模式唔合人性，演員演技差都唔嚴重？
一開始嘅兩公婆係屋入面場戲無戲到，到個老公變身追殺老婆，俾黑鬼救返之後個心理轉變又突兀，令到人代入唔到理解唔到。
唯一一個位真係投入到係個呀婆揸車俾人昆嗰一場戲，就係嗰種你明知佢會俾人昆但係佢演投令你代入到佢個角度，感受到佢說服到觀眾。其餘所有位我都代入唔到，尤其是係個韓國妹救啞仔嗰一套又係好突兀，前15分鐘個個淡淡定定有哂意識，知道要去邊做咩，突然個韓國妹走出嚟死跑爛跑都唔知逃避緊啲咩。

你明唔明成件事有幾突兀？

唔明, 我覺得好合理,
我唔知你帶咩期望入去睇套野, 至少我睇落去除左軍佬果段有少少反智
其他無咩問題

咁大件事，軍方落到order 要隔離呢個區，班兵都明知呢班人中哂毒，都唔企checkpoint 後面防止自己俾人咬。而且個checkpoint 鐵閘都要at least 上個鎖掛？
你話佢知道一但人死會變屍所以唔可以亂開槍殺平民都仲make sense 啲，咁唔該你都企返係閘後面啦。換轉你當兵，你守緊checkpoint 隔離感染嘅人，你都驚死啦，你會企出閘外面攔？同佢哋埋身？唔怕入面有屍隨時咬你？
呢啲就係劇情唔合人性嘅地方

一開始個老婆同老公上唔到車走難走到去人哋屋企，就咁sure 淡淡定定入面無屍唔使check？
女主角去拎水俾佢老公就咁行入去唔使望？
前半part 個係淡淡定，韓國突然衝出嚟攬住啞仔瘋狂拔足狂奔跑足一大段又係為咩？

同埋軍佬嗰段唔係反智咁簡單，係弱智，弱智到我自己都驚一但呢種情況發生係我身上我究竟有會機會個腦短路都好似佢咁，唔係驚死，係驚人原來真係會咁弱智

Netflix選擇自己做埋製作注定失敗收場

呢一套所謂Netflix Original 真心失望

一味負評但又無嘢駁

其實算高質
岩岩開始有喪屍 軍人貪錢 以為政府搞得掂都算合理
男女入屋唔check都係同樣道理 岩岩爆發 未必有生存技巧
同埋驚得滯 會寧願選擇相信間屋係安全
睇得多後期喪屍片個個主角都緊係一打十啦
黑人救女人開槍都未識爆頭

你要駁剪接位 佢想玩black mirror種風格
但每個分段既關聯性都大好多
睇唔慣冇得駁

而且套劇細節位做得幾好
黑人帶女人過橋 係搣走左軍服上面個名 因為件衫係偷返黎
到下一集就痴返上去

利申未睇晒

其實可唔可以講下你覺得有咩netflix原創劇
係真係掂?
我睇過既netflix原創劇都係一般-中下水平
真係好睇既得幾套....

睇左半集已經覺得伏伏地，睇埋你地講好彩無睇到落去

同你一樣睇法呀巴打，真係當人弱智checkpoint 個閘直頭鎖都唔鎖，你唔好再hea 啲啲喪屍仲要少到仆街，俾多幾幕睇下都無，人對人仲多過人對屍

高質嘅地方係邊？劇情定係拍攝手法？
如果因為初期所有人都on99去合理化行為去解釋咁我提到仲多唔合理嘅位去話佢低質啦。
就拎黑人同Spear 嗰段為例,一開始個黑人話要去WC，OK俾佢去，又話要將對手放前面，OK俾埋你，痾唔出話要入廁所，都無問題，我今日心情去內求必應。去到廁所一開始仲係門口等正正常常，拎支槍。個黑人都企係廁所前面仲叫個軍佬幫手,幫咩？手俾你放前面又俾你對住個廁所，難道真係要幫你托埋條J？？？而最搞笑係個軍佬！個軍佬真係有求必應又走埋去死，我屌你老母咁樣叫高質？？？？

呢套劇入面係唔係講緊ON9先當兵？同理個checkpoint 位，你話一開頭個個唔識嘢無求生意識唔緊要，但而家講緊正規軍人，都無求生意識？都唔講佢哋受過專業訓練，怕死都識掛？怕死唔使有條件啦掛？近身擋平民就唔怕入面有屍？？？

咁點解唔鎖閘

exact7ly, checkpoint 鐵閘鎖都唔撚鎖，使唔使又合理化佢，因為初期物質缺乏？根本就唔合理，其實你要爆閘推劇情有無限咁多種方法，點解唔諗多兩步？基本上你係導演，編劇一反推個劇本情節好多位都可以完善到

最好笑係負評就一堆，留comment 嘅就大部分都話伏，笑撚咗。連仔係呢套劇fans???

House of cards 追到淨一季，不過都係愈吹愈遠，但至起碼演員出色有演技，角色做啲ON9嘢都算，起碼你俾我代入到，說服到我真心覺得佢係一個ON9先啦。

喪屍迷 幾爛都會睇晒

10分比4分，劇情大路劇本

角色都分到邊個打邊個，韓妹就一定選錯角

唔好話唔靚，係成日講擊文又冇字幕，但又唔係完全唔識英文，睇到冇癮

學校果到其實幾有氣氛，但唔應該咁快拍依d反派，始終得8集時間唔夠講

第6,7集太黑，飛住黎睇

第8集算係正常d既一集，但拍得唔好眼

應該都冇第2季

星期五已經睇哂

伏到爆

應該死左啦，個女係幻覺

體育館都失守，個女沖埋去果時應該係屍黎

我屌

其實Netflix 係唔係玩緊新marketing 手法。。。

我由睇一集已經屌鬼俾你哋講到我想睇埋佢去睇哂究竟佢有幾爛

用爛嚟吸引觀眾睇哂

其實一開波成家人想博上車

但父親原來已經被咬中

已經覺得成件事膠膠地

想自己個女安全仲搵呢d野博.....

爛片真係有爛片嘅睇法

究竟係咩嘢驅使到你睇哂

如果有season 2 巴打仲會唔會追埋？？

個軍佬槍法好似平民咁，開左十幾槍射身畀隻屍繼續衝埋佢到，之後有段片叫Two Bullets, 個軍佬得返兩粒彈對住兩條屍，佢竟然講左句，夠做啦，真係笑左出黎

到最後佢要行到極近先爆到其中一雙頭，另外一隻射歪左要人幫

呢個minor 位我都費事講，怕俾人覺得我為屌而屌。其實老豆俾人咬咗，人性啲講想上車搏大霧係OK嘅，但係你知你上唔到車就推埋你老婆上去啦，走一個女又淨返個老母。個老母又係唔知點諗，大愛左膠留低係危險地方要個已經感染咗嘅老公都唔要個女一齊起個安全嘅地方。跟住個套劇嘅動力就係個呀媽下一秒死老公就決定要去搵返個女

但佢地無致命傷
定係果種空氣傳播,X小時內自動變,不論生死
點解要迫我估?!!!!!

因為我無睇落去唔敢置評，但係符合套劇嘅手法，無戲搵戲嚟做，用唔合理嘅劇情去硬推劇情

應該係個個都係帶菌者，無論咩方式死就會變，EG 一開頭個老公都未必係俾嘢咬到，個女人就咁俾車撞死都會變

順帶一提個老公係戲入面已經算好戲，點知出得個兩秒，之後就要睇個感受唔到心理轉折嘅大愛老母。。。

我見你睇1集都咁多野屌
好想知你睇晒既話會點
不如你試下每睇1集上黎屌1鑊
hate-watching都係一種娛樂

睇左第一集 男朋友同我都覺得好垃圾同弱智 冇眼睇落去

追，喪屍fans

果個唔係軍人黎wo巴打，個犯囉左件衫黎著

我聽日開始睇，邊睇邊屌再用紙筆抄低寫email 俾Netflix 屌佢老母。cc 埋俾連仔，屌佢老尾刷我負評

反而最正果段係肥仔，比條屍追勁耐，大叫冇人理，救佢果個反而死

爬上校巴望住個天 幾有孤獨feel

我同我女朋友一齊睇，一齊屌，無形中其實增進咗感情，我feel 到佢明白我，我又明白佢，嗰一刻我哋眼裡只有大家。

屎味朱古力都食

你明唔明點解我想睇埋佢，因為你哋講啲膠位我無睇過無共鳴無得一齊屌。我都好lonely

好似I am legend 果種孤獨feel
人地有隻狗,佢就得自己

有時我睇完套鳩劇/戲,都係上youtube睇review睇人點屌
見你屌得咁興奮,想睇你繼續屌

屌劇情周不時有，但係feel 到被侮辱真係第一次

睇左頭半集眼訓停左，依家見到你個po係咪唔使睇落去

俾我睇多兩集我屌撚死佢

如果你鍾意又睇又屌嘅，呢套神作。 睇住成班各式認真去做啲唔合理嘅嘢

垃圾Google, 角色

講左好多次, 拍喪屍片冇國家超越到南韓

我重點唔係邊套劇好唔好睇
而係話佢個經營模式
由平台變內容提供者
必定好快玩完
睇來股價已見頂

唔好講到咁專咩喪屍片，佢連一般劇集都比唔上

個流浪漢都幾有feel

你仲吹得遠過house of cards
我屌套劇啫，你屌佢個模式

咁佢擺明唔sell樣sell 真實，人哋夠哂REAL，一輪嘴韓文夠哂貼地。係唔係又要合理化，你睇下，幾現實，人一去到呢啲panic 關頭嚇了英文都唔識講，係咁講返母語。

第幾集呀，我好想一齊屌

睇埋落去啦，利申飛住黎睇

睇曬
好撚垃圾，浪費時間

啲合理撚，高質撚呢？？唔見哂

睇到第5集，仲未知自己睇緊乜

飛住黎睇 好垃圾真係

成Pat 屎咁你都可以睇咁多集
等我今日繼續睇繼續屌

留名睇樓主繼續屌埋落去，好彩未睇套戲

你哋心理變態廢劇唔睇反而鍾意睇人屌

當笑片睇都幾過癮
果套the silence 又係明明題材幾好又拍得成pat 屎咁，如果拉長當劇集黎拍應該幾收得

人多一齊屌先叫有得笑，我自己睇第一集係着咗，好似你買飛入戲院睇完原來係爛片嗰種感覺。心情極複雜，唔識點樣形容，大概就係着咗然後問自己睇咗啲咩撚嘢再加想自插雙眼嘅感覺

套野真心垃圾
分細集 都算 有時去到好後
跟住又去返之前
On99 亂到仆街

同大家講定
個結局都係on99

其實第一集嘅剪輯方法已經好ON9，懶係特別將幾個唔同嘅角色分開剪再拼埋一齊懶係完成一個畫面咁。出到嚟嘅效果係咁樣做完全交代唔到任何嘢，似大學生交video 功課，將啲心機放哂上去鏡頭剪輯功夫但連最基本嘅內容都忽略哂。變咗拼出嚟嘅畫面同故事完全無靈魂，不斷反問自己睇緊啲咩

Reddit 都屌到佢仆街唔係無道理的，但係google rating 仲有6.6，平時真係無留意開rating 計法，但比着我評3分都俾多佢

結局ok la，開放式叫

I watched the first episode with my mouth hanging open

I literally had to google this show to see what people thought. I'm currently on episode 3. They are actually stupid as fuck.

鬼佬都頂唔順要Google搵共嗚同特登開post 屌

睇完個開放式結局又無season 2, 成套劇落嚟有咩得着

尋晚睇到瞓著咗

今日起身有精神啦再睇，你會睇到着咗

套bird box 都係
silence 就有好嚴重抄襲成份, 仲要抄得麻麻先衰

個韓國人真係好撚on9喺鬼佬面前講韓文

我睇左trailer覺得好on99就冇睇
Netflix原創開始有伏

原來同Z Nation有關 唔怪得

之後個鬼佬好似讀心咁，咩都聽得明

不嬲都有伏嘢

垃圾

睇緊第二集，煩到仆街
你明知個鬼佬唔撚識聽就加多啲身體語言啦冚家鏟
真係好撚無腦

屌一撚樣感覺，第二集睇到10分鐘

IGN 俾9分呀屌你老母，痴撚線公司，睇到我想報老廉

仲要開左其中一道門有個啊婆坐喺度 之後對望完當無事出翻去

入面成班機械人咁，做埋啲反應決定都唔撚係路
睇到我嘩嘩聲

我睇哂，好多唔合理既地方但又驚劇透

睇到個名已經唔想睇 多謝Ching提醒

劇透都無所謂啦，唔睇嘅人知道咗係伏根本唔想睇
就好似個鬼佬係Reddit 咁講,呢套劇啲角色奇撚怪到你作為觀眾你根本唔會care what happen to them, no fucks given. 睇到出哂戲

我頭先Google 睇到Netflix 諗緊開唔開績續集，base on 多唔多人睇。你千其咪撚禁入去俾個機會佢哋開S2，我哋就話無計中撚咗伏

但我好想問，點解你哋咁多人睇得哂？？？ 對眼唔難受？ 難怪啲專家講睇得電視多智商會跌，原來講緊black summer

屌你老母
睇完第一集以為條女唔識講英文，睇到第二集先知原來成車鬼佬鬼婆識韓文，痴撚線

等李屍朝鮮第二季好過

我覺得成套好撚垃圾
睇第一套已經頂唔順
最撚on9係影住個女人變喪屍個part
屌你個條女連喪屍都唔識扮
扮到好似以前細路仔玩個時扮喪屍咁
(個種感覺就好似佢想要扮到要喪屍咁癲 但又扮唔到 d動作有一半好似正常人類咁)

入面稍為好戲嘅，係個呀婆同揸車個鬼佬好少，最撚差係個大愛老媽。

重要勁撚嘈
幾分鐘不停鳩叫
戴著headphone 睇
頂唔撚順mute咗

係，我飛住黎睇
劇透

個韓國妹咪一撚樣，車又嘈，佢又嘈

屌佢老母分開角色/主題present本身唔係問題，但角色又多每次得十五分鐘都唔知做乜 眼高手低垃撚圾

都廢撚事屌啲弱智行為

無睇真係唔敢講，不過老母由第一集到最尾個集個角色可以成長嘅，未睇唔夠膽講膠到去邊

佢應該係雙線講故事講唔同嘅遭遇，最後再group 埋一齊？

同大家講樣野
你地睇多幾集就會有種唔上網一齊屌佢老母條氣會唔順既心態，直情同自己比人無啦啦打左幾下唔打返佢既心態一樣

2020 season 1

Birdbox好睇
玩心理恐懼
睇左咁多年恐怖片
彈個核突怪獸岀黎已經麻木左
相反完全唔睇得 一睇就會痴線幾好
同埋係小說ending會心寒好多

啱啱睇到兩班人 (一班係係間學校走返出來) /另一班就係間餐廳被兩隻野圍
又未叫到好差既，但唔算高質。

組團叫班朋友一齊睇住屌

好彩無睇到

我最近睇“詭墓”就係呢種感覺

第三集，搞唔掂啦，韓國妹係車度場戲搞咗成集，廢到嘔

岩岩想開黎睇，睇多2集先再決定追唔追

真係痴線，我睇到個肥仔去到學校玩鼓 呢個劇入面啲角色真係傻㗎喎屌你老母

開多兩集你都睇咗3分1了
你繼續睇，就會發現啲角色係天生出嚟為咗係世界末日嘅時候弱智死。天生我材必有用

咪撚俾佢出season2

始終無一套代替到walking dead , 雖然依家waking dead 都收皮

嗰時未睇過叫兩個friend 睇，佢哋一集都完唔到 同戲院俾咗錢買飛唔同，睇睇下覺得唔對路即刻上一頁出返去睇其他嘢好過

我第一集睇左半集，一開波成班人鳩跑都唔知做乜鳩，導演想營造緊張氛圍，又戰斗機又軍隊，但拍唔出種感覺，睇到我面都紅哂

睇到第三集頂唔順，個細路擺撚到明引緊佢地，仲分開兩邊咁行一開始先話唔夠子彈，臨尾又可以猛咁開槍

佢同walking dead 行唔同路線，BS係圍繞住一班院友係世界末日點生存，個韓妹冷靜落嚟英文明哂聽哂仲識唱歌，一痴線起上嚟就滿口韓文係咁爆係咁爆，慘得過鬼佬鬼婆又完全明白
黑鬼條線又係不得了，去到學校有架撐唔拎不特止，搜刮物資嘅時候個肥仔9睇月曆同仲要玩鼓真係睇到屌出嚟

我到而家都未明白一開始兩公婆跑入房避咩，又無air strike 又無屍。

真係未睇哂套嘢所以搞到屌唔哂，總之成套戲啲角色唔係正常人心態。一味想勾畫出人類係呢啲關頭時勢恐怖過啲屍，但屌你老母原來最後導演想講一切問題都係源自智商

其實netflix係咪有錢冇掟洗？咁膠嘅劇本都畀錢拍

琴日本身想睇，好彩冇睇到

李屍朝鮮真心好睇
平時唔睇泡劇

屌你老味，個肥佬本身隻手明明受哂傷，一入完超市，隻手新既一樣，狼人啊？之後係度慢慢揀野食，shopping ar？世界末日啊大佬，快D攞完走啦

netflix 係咪就搏畀大家屌
而家呢套某程度真係垃圾嚟上位

完全唔撚明呢集做乜鳩，班細路咁做有咩好處？得支手槍一係描準啲啦，係到鳩射一下都唔中頭

條韓妹好撚煩，又話唔識英文，人地同佢講英文就用韓文答番人，字幕淨係度「Speaking in Korean」，意義係邊，叫觀眾睇乜春

睇左開頭幾分鐘，頂唔順直接飛結尾諗住睇下人屍大戰，點知又無，心諗個結尾做乜勁，而且個鏡頭由頭搖到尾。

我反而以為佢會求其開啲嘢塞晒入口先
點知兩樣都唔係
係shopping

成大半集都係度跑黎跑去 悶死唔悶死

班細路果班反而覺得恐怖
想扮大人，但走咗條邪路

個個都好跑得
睇見都攰

我屌真係好撚戇鳩 個肥仔搵到把斧頭 偷襲條喪屍前死都要大嗌一聲引佢注意 仲要柒到Kick撚住左把斧頭 弱智到咁撚樣死撚左佢算啦仆街 睇到躁撚晒底

真係垃撚圾到不得之了，

有一集個鏡頭係影住個韓妹講幾分鐘韓文又冇字幕，屌佢真係。

Z nation 痴線先正
一開始睇心諗做乜鳩 但慢慢睇上癮
可惜俾人cut左

個肥佬真係膠到爆，究竟套劇係唔係cult 片嚟

佢咁樣整臭自己個朵，同house of cards 嗰啲比，呢一套垃圾劇本垃圾演員，但係睇得出其實又唔低成本，所以先至愈睇愈着，認真係度拍埋啲ON9嘢

我睇車嗰一part 又係睇到好嬲，明明3個人都係啱啱相遇，但係3個好似唔夠10分鐘變哂best friend forever 心領神會知道哂大家諗咩咁。你話個鬼佬鬼婆都話啫話哂佢兩個有個connection 就係個搶車嘅男人，但個韓妹走上嚟由頭到尾講韓文，眼神又衰，但係竟然拎到地圖指到路
嗰一刻我屌出聲，個鬼婆係後座直頭讀心咁讀。
另一樣就係個鬼佬係言語不通嘅情況下起碼仲會加身體語言加手勢去嘗試溝通，條韓妹一尾自己有自己甘講韓文完全無加任何手勢，我唔知係導演要求定係咩，但你正常人無可能明知人哋聽明都係就咁講。而且講緊佢仲要係帶路，轉左轉右呢啲可以俾手勢啦掛？？？但個劇本竟然係安排個鬼婆讀心，同個鬼佬扮聽唔明韓文係咁問但又估中哂佢想講咩㗎喎。加埋個韓妹自顧自咁爆韓文睇到我mute 聲，嗰一part煩撚到嘔

搖係好有美感嘅講法，佢係晃呀，輕微擺下擺下咁令到你睇落去就係有啲唔舒服

個肥仔咁撚GAG㗎咩？
我睇到嘅cult 位仲係佢係學校，好似個清泉不吃人間煙火咁，人loot 嘢佢就玩日曆，中哋靜靜雞呢埋佢就係度玩鼓。最好笑係啞仔唔係有龍又啞㗎咩？聽到鼓聲係度笑

係發現佢原來識英文又唱哂歌之前佢全程西面大嗌爆韓文，嘈到仆街

E3 個女主角對住班學生都完全唔合理
已經比班細路困住左 唔係個犯佢都走唔到
點知再遇見班拎槍挾持住人既細路 竟然仲會叫個犯交枝槍出黎
真係睇到眼凸

個老母貫徹佢大愛精神，送走個女，死老公，繼續大愛害人

呢集真係痴撚鳩線

屌佢老母入左超市仲慢慢推架車去收銀處先食野,我當佢未知疫症爆發,驚犯法,忍你。
隻喪屍隻隻門都唔撚入,就係特登入去超市,有冇咁撚巧合呀?我就當真係咁撚巧合,
屌那星入到消防局 ,隻喪屍識趴低爬入去搵肥仔喎,我又當隻喪屍真係識咁樣爬入去,但點撚解隻喪屍知肥仔係入面,仲要咁撚岩識爬入去呀?
我都諗唔到點樣幫佢解釋,仆佢個街個肥仔開到門入房,竟然唔閂門,仲慢慢向前行,d眼神冷撚靜到
搵到把斧頭喇,丫呢幕我真係估佢唔撚到,竟然大聲嗌之餘,把斧仲要卡住左?點撚樣先會諗到咁ge劇情呢

佢講到隻屍咁醒
但係豬撚到唔識爬上校巴

z nation 當年要對住walking dead呢個大前輩
知道正面對打係唔得
所以先走痴線路線

最攪笑係點解前傳唔係同一間公司做？

咁 z nation 岩你睇

睇嚟真係好多人睇完其實都頂唔緊

E2個貨車司機變咗屍之後唔識除安全帶。。。但係前面啲屍勁醒，識逐家逐戶拍門，又識兜路。睇嚟唔單止角色，連屍都分弱唔弱智

前幾集我都仲接受到, 去到學校開始真係好撚on9
d人武器都唔拎, 見到人死仲on99係度驚, 唔識走, 等佢屍變先識走

隻喪屍仲要玩捉衣因玩左勁耐都唔識上校巴，但隔一陣突然又一野爬到上去先搞笑

個韓狗唔識講英文好撚煩

所以咪話套劇反人性，你叫我去想像人去到末日關頭ON99,我反而係覺得人為咗生存一定用盡小聰明，結果呢套劇完全顯示唔到。又想sell 人性醜惡,啲人又做撚到鬼咁ON9, 我都唔明班人醜惡得去邊，只係見到班傻B係咁做埋啲ON9嘢。完全唔係人係求生嘅情況下會做嘅決定

佢撚係唔識講, 佢識聽識唱歌㗎，係佢唔撚講咋

岩呀, 正常d劇d角色做既決定有時會好有共嗚
或者更超越觀眾諗既野, 但呢套個個角色都反鳩智

所以總結呢一套嘢真係認真做ON9嘢，一開post 仲有勁多負評，而家啲高質撚，唔差撚去哂邊？

成套野第一句正常人ge對白就係佢地遇到2個軍人,入左一個食堂,個軍人話:封鎖呢隊,休息幾個鐘

有無咁誇張

其實學校果到點解黑佬唔係課室果到爆窗走？明明低層來嘅

另外，有冇人睇得明第6集分頭偷槍果到係做乜9？無啦啦點解去咗disco？佢地點知果到有槍？
跟住點解肥仔又會係呢到出現返？之前唔係拎個杯扑個呀叔咩？

淨係知勁黑，冇心機睇

果對古惑仔情侶知果度有槍掛本身身處庇護所又走返出去

講起佢地就一定要講埋黑色卡車追William同韓妹都on9,一開始就話韓妹估佢地想搶汽車,唔夠油用,屌那星咁撚想搶油又跟咁撚耐先去撞William架喎

而家最驚係呢句：
我們在此宣佈：敬請期待另一季

追車成件事本身就ON9,由頭開始跟跟撚咗一集，仲學人話搶油你咩7都唔做跟一集哂油都用撚哂啦
仲要係跟咗咁耐嘅情況下，講緊係跟到勁貼都無動作，下一秒無任何誘因突然再次出現就撞埋嚟。
跟住劇情當人弱智，牛咁大嘅貨櫃車停係路中心兩件盲毛都睇唔到可以完全唔收油嘅情況直撞上去
睇撚到着，編劇完全當觀眾ON9
最關鍵嘅係，黑車撞完之後又一齊逃生，結果追撚咗一集我都未明白其實嘅黑車嘅用意係咩，搶油搶車定搶鬼婆，完全諗唔明，因為佢哋嘅行為解釋唔到，為做而做。我真係服咗個編劇，同第一集啲人跑跑跑一樣，鬆散到不得了，啲人做事無目的無靈魂，成個世界都弱智一樣

唔撚係掛，編劇唔睇連登都睇到Twitter 啦，屌都咁都仲可以開下季
撚9觀眾

比你地講到想開黎睇下有幾7

你睇完個post 去睇應該有嘢心理準備，我當初毫無準備，充滿期待去第一集睇爛我隻眼忍唔住上嚟屌要棄劇。到最後屌下屌下又睇多兩集已經唔當佢嘅爛係一回咩事，無咗睇完第一集嘅嗰一種沖擊。

所以如果你係睇完個post 先去睇應該會好悶，因為該屌嘅位大部分我哋都屌哂，同你就咁睇之後谷到一肚火係兩回事

最搞笑撞完人後同人一齊入去間餐廳到
重要幫人開住到門，笑到我痴線

成套劇肥佬好慘，好多shot都係狂跑，去到第8集又要狂跑。個編劇係咪想佢減肥

結論係你都唔知當初黑車個動機係咩。。。

但係咁樣已經追咗一集

下一節出返黎先on9
多左勁多生環者 但成班揸哂槍
唔知邊到彈出黎 之前又要偷要搶先有槍
但一人一把槍咁滯 都俾屍埋到身

依套劇比我既沖擊唔比啲神劇小
睇撚完個人好燥

留意到其實肥佬跑得幾快

一樣啦，我未試過睇完忍唔住要開post 屌，啲鬼佬都係Reddit 度屌到仆街，咁都開到S2

我睇到學校依然未了解到佢嘅內心世界

我以為入左屋會講,個爛牙佬就耍太極話係推個波落個司機(喪屍)度 ,每睇一集都覺得d劇組笑緊我

我都睇唔落去，睇到佢哋一齊落車求生
追撚咗一集最後雙雙無車落荒而逃，睇到我眼火爆，最撚着嘅係套片一開始就target 做cult 片我無咁嬲，但我一諗到佢哋成個劇組勁認真咁係度度橋度劇本仲以為自己拍得好好，劇情推進好正，又識扭下橋就覺得呢套係神劇我就好撚燥。

睇左三集 同意人物刻畫廢同散 但都睇多幾集再棄

between 唔好睇Unicorn Store 浪費人生1.5小時

你地明唔明肥佬係學校圖書館睇果本書係做乜？

肥佬嘅內心反思係有好多，
比隊友dump低係學校，出到來一條友都冇
係車頂望住個天 好絕望

其實套劇劇情ok嘅，講班平民混亂咁對屍，當然冇TWD咁有技術，只不過成套劇太多on9位，搞到變膠劇

但睇到個大愛聾人死係佢想「救」個個細路手上好爽

你唔講都唔記得呢幕,仲話反思?係一個有喪屍ge世界,岩岩先同隊友分散左,佢竟然坐係度睇書,睇書呀大佬,咁不如寫佢拎幾本書走,再去沙畢嘆埋杯咖啡啦

劇情OK真心？

劇透咗我，但我無感覺

個老母轉個頭就跟左軍佬信到佢十足
老公同個女唔理lu

個肥佬係清泉嚟，做嘅嘢同成個世界嘅人格格不入，亂世清泉，唔知係唔係劇組為“現實”特登整個半放棄嘅角色出嚟，唔係個個都有咁強求生意欲

愈後愈垃圾

屌 sorry sorry

支持你繼續睇繼續屌 我琴日睇左一陣已經想屌

就睇佢有幾垃圾

無野衰得過肥佬右手極速好返+Shopping 掛

唔明點解D人一死就變屍

佢攬住個軍佬嗰一下，0演技，內心平靜，唔理佢啱啱先死完老公，送走咗個女，俾老公屍追咗9條街就嚟死咁滯，nope all out of the window, 我跟定你了黑鬼

唔使sorry, 呢套嘢仲有分劇唔劇透咩，唔緊要啦，仲有嘢輸咩？
我好辛苦先睇到第3集

究竟係第幾集

現實拍攝手法，唔使交代你知

呢套嘢若干年後跟the room 一齊變神劇

跟TWD設定

應該3 or 4 完左學校先到佢

我以為佢地本身識only
射死個老豆望都唔望下就攬住第二條佬

同z nation同一世界觀

果個原本係賊黎 殺左軍人再搶左佢套衫

睇到個肥仔諗住用斧頭劈隻屍點知卡住 on9到爆

我睇學校打鼓我都已經想死

緊係唔係，個老母仲一直以為佢係軍人，唔知佢係個犯

一講殺軍人我就諗起兩樣嘢
1. 死得太ON9
2.佢個地中海頭

佢一除帽我笑咗，屌原來禿頭 即刻冇曬霸氣

遇到依d攬住陌死人係好正常，最唔正常係冇眼淚冇喊

第二集跟車搶氣油又搞笑， 成街d車停係度， 唔去收集， 追人半日車去搶， 沒油站？？

路邊啲車應該一早無哂油俾人拎哂，最搞笑係佢追半日有油都追到無油啦

應該係想兩條線分別塑造兩group 唔同嘅人，去到最後放埋一齊，但眼高手低，兩邊鬥低B

我真係分唔到個喪屍潮發生左幾耐， 牛仔褸肥仔去到間超巿， d 野都沒人搶， 搶氣油先

個肥仔真係垃撚圾，淨係識走

係 間超市仲有電 凍櫃仲有燈

劇有提過下，好似已經6個星期，都已經6個星期，個啞仔仲係ON99咁

爆發咗6個星期啫，未有咁快停水停電，而且軍方仲控制緊

不過你話如果超市啲嘢都無人搶清光就真係好ON9可惜我未睇到

有講6星期? 咁點解無油 真心九唔答八wor

好似係個鬼婆係車入面同個鬼佬講話佢唔係個包袱，佢老公死咗6個星期佢都係自己一個捱過嚟，叫個鬼佬唔好掉低佢

記得唔係好清楚，有錯更正我

邊個鬼婆? 同泡菜同車個個?

係，唯一一個我覺得入面演技稍為好少少嘅鬼婆

套劇係on9 但樓主一個人咁撚激動係咁屌仲撚on9

基本上netflix original movie 10套8套都係伏，就算搵左大明星拍都未必係好睇， 得劇集先係高質

Movie 最近睇有Ben Affleck 個套同

宇宙大垃圾 Unicorn store 都真係唔得

btw 呢套都係劇集黎 但都垃圾

叫有表情 唔算演技
後邊唔知你睇到未 唔講住

多謝你

呢套已經係劇集, 明明house of cards 好好睇

我放棄啦睇咗3集睇唔落去，屌足成季陣間成個怨婦咁

屌你咁快放棄 我睇到E5 火到黎呀

好奇心驅使我用咗一晚去睇晒佢有幾垃圾
屌，真係好垃圾，好耐都冇睇過咁垃圾嘅劇

我覺得好浪費時間
同埋愈睇個人又愈着，陣間一肚火上嚟屌又俾人話我激動

多謝你貢獻數據，netflix 又有多個原因開season 2 啦
between 唔知你明唔明我嗰種睇完好撚嬲好燥好激動唔講出嚟唔屌唔舒服嘅感覺

我明
我真係明
本身睇完一集 心諗下集應該唔會咁鳩
點知愈睇愈興，最後仲睇埋究竟有幾咁垃圾

我發現個個留comment 基本上都睇到最後屎味朱古力你哋係點擺到入口

係咪好想知呢 咁你要睇埋落去啦

愈垃圾愈多人睇

我睇完第一集已經想棄，聽你哋講完想睇多兩集，都已經頂唔順所以我一開始就唔怕劇透

多人睇一集半集都算，成班痴線佬走去睇哂，下季season 2 出真係多謝你

第8集成集都唔知做緊乜
痴撚線 亂鳩咁黎

睇trailer都幾期待，點知個結局。。。（重以為個阿媽會係個 stadium俾佢自己個女咬
好多scenes無啦啦跳來跳去無咩交代，搞到我地到勁confused。
1. 黑人同rose係學校走左出來之後，有個細路開左其中學校一隻門 (無交代點解佢咁做）
2. 無啦啦去到以為一個安全既地方，入面有個disco，入面啲人無視左外面既環境仲有心情係到開party
3 （disco 入面）明知道啲人死左之後會變zombies，但係都要殺佢搞到無啦啦變左勁多。
4 個老人拉住隻狗跟住離隊走左， 第二啲人問佢去邊佢無理到人。
5.我expect個stadium會有軍隊，但係乜都無
唔知係咪會有season2交代。。。

ching 我啱啱睇完成套
head shot果個位
係鬼佬叫"Kill me, do it!"
然後個所謂女主角先head shot佢

利申 聽得唔清楚 但英文字幕有寫

bird box好似都係netflix original
但都同意你幾垃圾
又係有班柒頭著撚咗魔搞生環者
開頭uncle仲要死得on99

睇左幾集， 又幾好睇

用咗一日睇晒

老老竇竇 劇情真係有好多犯駁位
亦有好多on99唔make sense嘅地方

不過拍攝同氣氛我又真係覺得唔係講到咁差
佢明顯係想走cloverfield風格想加強代入感
而又唔會好似cloverfield咁搖到頭都暈

而且我覺得都算係俾到人平民手無寸鐵面對喪屍嘅感覺
(唔計之後拎到槍 又突然無啦啦有一大堆拎晒槍嘅人衝晒出嚟打喪屍啦)
肥仔跑果一集 有人話好悶
但我又唔太覺 FF自己係肥仔嘅話
對住呢D又識跑又識跳嘅喪屍
真係一隻都已經夠你跑到氣咳
(係係係 唔求其搵D嘢當武器係ON9嘅
但又諗下 即使你拎住把刀
又你敢唔敢搏下同隻喪屍挑機
咬一啖抓損咗都收得皮
我除非有槍 否認拎住刀我都會選擇跑)

Overall我覺得可以接受
可能因為睇慣TWD咗
個個都好似超人咁一個打十個
喪屍變成垃圾配角
而家睇返D一隻喪屍已經要極速狂奔嘅劇
又覺得幾有真實感

1.再引其他人入黎
2同3 我直接飛左黎睇，畫面黑撚到喊

4.老人（流浪漢？）當隻狗係屋企人，佢地全部既目標都係屋企人，咁佢搵番未離隊

細路轉車個下已經估到 阿叔要死

On9

除左walking dead同z nation有咩喪屍劇推介

除埋李屍朝鮮